岩岩比個朋友玩，幫我買左10手62214美團熊

收左市先同我講
走唔切
應該要點做

聽日等數錢

Gta

美團超巴巴趕700呀
咩人咁傻先熊佢呀

約agent睇樓

準備收錢

仆街
原來仲幫我入左恒熊
大獲了

係咪要講埋加埋老豆比個幾十萬先夠首期

你朋友就係你

個朋友係你自己

樓主個名

睇你住緊果層呀。。

燈燈

驚條撚咩
假數美團炒完業績高位排晒貨
啲錢去晒炒9988 1810嗰度
聽日跌硬

唔好呀
祖業黎
打死都唔賣

無左一半

有料

Sh

死乞衣

弱智

笑撚死